黃明志新歌—「我們的海闊天空」

公海->連登->公海->連登